有幾多人因為武肺搞到分手

純粹想圍爐
同女朋友long d 原訂聖誕飛過去又迫逼取消
大家都係好需要人陪 係見面嗰隻
一年先見一次真係會癲 本身朋友活動又唔多
想分散注意力都冇 所有感情都淨係寄托係佢身上 好崩潰
依家我頂得順 佢都頂唔順 仲搞到short short 地
究竟愛係咪可以戰勝一切

加油啦 肺炎就黎過

感建分

預左兩三年無得見啦

btw 14日隔離都唔肯隔 藉口來姐唔關Covid事

習慣就好

承你貴言
老實講 飛一轉成本過萬都算 假又唔多 要隔14 又冇謂冒險散播病毒

我唔怕中招都算 咁一來一回都3個星期 那有假啊香港人

打疫苗就唔使隔啦
如果諗下以後夠determined 可以一齊生活其實呢一年只係一生好短時間啫

有亦苗啦清

咁易分手根本就唔係真愛，垃圾

搵過第2個陪就OK

都儲左成年假啦 大假加埋聖誕

同埋英國好似唔洗入camp個啲

我同男朋友都成年冇見了
10月頭有鬧左次分手
分左一日兩個都喊到豬頭咁完全唔想分
最後決定一齊繼續堅持

分

頂住呀 我仲有一個禮拜都要面對了

情比金堅

唉屌，我個台灣女朋友都就黎頂唔順
一齊左半年，分開左1年

最近好多人分手

真 準備分

注定分手

我同男朋友一年冇見
等左咁耐。。要堅持呀。。

我同男朋友都一年冇見，諗緊點同佢講好。唔想之後都keep住係咁，好辛苦。